搞人老母個墳真係好無良！！

真係好無良 搞到佢老母魂飛魄散喇
佢已經好慘 唔好搞埋佢老豆